% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = XeLaTex

\documentclass[8pt,
			   twoside
			   ]{extreport}

\usepackage[document]{ragged2e}
			   
\usepackage[paperwidth=10.5cm,
			paperheight=29.7cm,
			%margin=.707cm
			top=1cm,
			bottom=1cm,
			outer=1.2cm,
			inner=.707cm,
			%headsep=14pt
			]{geometry}

\usepackage{latexsym}

\usepackage[polutonikogreek,
			italian,
			english
			]{babel}

\usepackage[hang,
			small,
			labelfont=bf,
			up,
			textfont=it,
			]{caption}
			
\usepackage{float,
			afterpage,
			graphicx,
			amssymb,
			epstopdf,
			pst-barcode,
			hyperref,
			titlesec,
			tcolorbox,
			color
			}

\definecolor{supercolor}{RGB}{3,39,36}

\usepackage{fontspec,xltxtra,xunicode}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setromanfont[BoldFont=Fira Sans SemiBold,Mapping=tex-text]{Fira Sans Light}
\setsansfont[Scale=MatchLowercase,Mapping=tex-text]{Fira Sans Light}
\setmonofont[]{Source Code Pro}

\newfontfamily{\svolk}{Volkhov}

%\linespread{1.01}

\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\Roman{subsection}} % Roman numerals for subsections
\renewcommand{\thefootnote}{\textasteriskcentered}

\newtcbox{\mybox}{nobeforeafter,
				  colframe=supercolor,
				  colback=supercolor,
				  boxrule=0.5pt,
				  arc=8pt,
				  boxsep=0pt,
				  left=2pt,
				  right=2pt,
				  top=6pt,
				  bottom=2pt,
				  tcbox raise base
				  }

\newcommand\blankpage{%
    \null
    \thispagestyle{empty}%
    \addtocounter{page}{-1}%
    \newpage}

\input{./_include/_comandi2017.tex}

\def\pa{\emph{path\kern-.05em\lower.011ex\hbox{$\sim$}\kern-.86em\lower-.3ex\hbox{.}}~}

\usepackage{paralist} % Used for the compactitem environment which makes bullet points with less space between them

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\title{\flushright{
	\svolk{\large CONSERVATORIO DI MUSICA S. CECILIA} \\
	\vspace{.3em}
	\fontsize{48}{48}
	\svolk{\emph{Infiniti Possibili}}} \\
		\svolk{1 marzo 2024 \\
		ROMA}}

\author{}

\vfill

%\flushright{emufest.org}

\date{}

%\dedica{.2\textwidth}{\small A Monica:\\
%per tutto ciò che mi hai insegnato\\
%e per tutto ciò che ancora avresti dovuto insegnarmi.}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\pagestyle{empty}
\maketitle 

\cleardoublepage

~\vfill

%\input{./_include/motto.tex}
%
%\newpage

%-------------------------------------------------------------------------------------
%\input{./_include/conf1acusmatico1.tex}

%\clearpage

\input{./_include/concerto.tex}

%\clearpage

%\input{./_include/conf2acusmatico2.tex}

%\clearpage

%\input{./_include/conf3acusmatico3.tex}

%\clearpage

%\input{./_include/concerto2.tex}

%\clearpage

%\input{_include/conf4e5.tex}

%\clearpage

%\input{./_include/concerto3.tex}

%\clearpage

%\input{./_include/conf6acusmatico4.tex}

%\clearpage

%\input{./_include/concerto4.tex}

~

\clearpage\input{_include/artisti.tex}


~

\clearpage

\input{./_include/organizzazione.tex}

\end{document}
